如果你絕左育，老婆同意唔生，又話生，咁你點

我係100%唔生仔派
老婆婚前都附和你
仲陪你去絕育
yeah
無限中出
但某日話原來好想生
1. 揾男人同佢生自己養
第一part唔係問題
婚前已講明唔介意佢有第個
但真心唔想養細路
養唔起
2. 唔生
唔俾生
要生就走
但成四廿歲
趕唔切
貿貿然點揾人
怨你一世

助養咪算
養隻狗仲好

只可以有一邊屈服，唔係就離婚，就算個仔係邊個都好，都一定會家嘈屋閉

屌，原來假膠嚟嘅，屌你老母

哈.

請善用起底功能

窮人生仔

閱